有冇搞錯 殘體字傳染到日本

今日上堂
個架囝夠膽死寫
学 同 号
吾寫正體字
辣殺

屌柒佢啦

吾敢--

樓主…
未未膠喇…

吾系
佢exchange